深圳人民醫院祝賀拜登當選美國地區領導人

新疆維吾爾集中營發來賀電